而家元朗係咪得返西鐵可以走到？

各位小心
黑警今晚可能玩圍捕
而家好似得返西鐵聯外

好有機會唔停站

宜加仲有 遲啲就唔知

朗屏， 今日 盡快走。

推

Hide Blocked User - 喪屍

本身準備屯門入黎 元朗朗屏封左